目測罷工人數

自己邨平時排長龍番工個班無晒 今日係番工好日子